# Test Digital Design

Тестовое задание на курс «Школа систем хранения данных». 

Перевод числа в представление числительного русского языка: enter_chislo_exit_test.py

Скрипт для резервного копирования файла:
script

Программа для вычисления времени выполнения функции:
time_test.c
